領展疫市加租15% 青衣長發食街黃店準備全滅

青衣長發極黃店 有機會敵不過領展疫市加租15%

連登仔咪撚再買823

領展幅圖個伯死左未？

推

準備沙漠化

走，搵間平租再開過

無得落樓下就食到

50000。。on9。。唔租啦

搵其他位吧

就黎無野食

繼續加租囉，等睇stagflation

痴撚線
成個政府無一個部門係無辜

地產霸權

係咪on9 個度d鋪位咁細咁貴租 我記得之前長發街市有類似野上過新聞

頂硬上
情願幫支共供多幾層樓
如果唔係點發展黃圈
兩害取其輕
宜家食住租已經係最好既情況

根本香港地產商就係政府一部分
貪污，利益輸送乜都有
外國都有貪嘅，但無香港個班咁撚猖狂

你唔買講到佢會執咁

我唔想食m記呀

請問關政府咩事？

5舊水呎租咁威

趕走人再賣俾建華

自由市場唔限制任佢講
垃圾政府整係浪費錢

Push

執晒佢啦， 仲貴租過旺區點解要租青衣